火 係最無情既

無視身份 無視地位 一撻即著

是狼是狗 都怕火 會回避

世界各地都用到 經得起歷史考驗 無就係違背教訓

火無情 小心無情火

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

10

前線反擊
我唔撚割

9

依家用火冇人會怪你
唔該唔好再係到拖 係咪傾用唔用火
過左民憤 你用火就係錯
快

我宣傳每區燒衣紙正式開始

香港已經唔容許普通市民存在

8

推